그값으론 납품 못받죠. 이정도 가격이면 서로 납품하겠다고 줄섰어요. 그동안 거래한 정도 있어서 봐줬는데 더는 안됩니다. 가격을 낮춰서 주든가 아니면,
가격 낮추면 도저히 계산이 안나옵니다. 아시다시피 우리고물상이 영세해서 동네 노인네들한테 쬐끔씩 사모으는거라서요. 노인네들한테 야박하게 할수도 없어서 좀 얹어주다 보니 남는것도 없습니다.
그럼 그만합시다. 몇시간째 같은 말만하는데, 나도 입아퍼요. 
 그럼 말씀하신 금액에서 조금만 생각해주시면 안되겠습니까?
